#cn# 既 cn 點解

Chicken 頭尾